# primi esempi di classi

- Dopo aver visto il video [qui](https://www.youtube.com/watch?v=pgBk8HC7jbU&list=PLkeaG1zpPTHiMjczpmZ6ALd46VjjiQJ_8&index=3) realizzare le classi `Dog`, `Constants` e la classe test `Constructors`.
- Completare la classe `Punto`, vedi cartella `3IB`.
